TSLA AAPL AMD NVDA未來苦主區

酒呀咁多位清

利申：全倉tesla

今次玩撚完

求下佢睇下好啦 唔好入呀

典能蒜大dodo諗緊all in定分注

4隻揸住左3隻，圍唔圍得爐？

On9

每日食媽咪麵過活

MOLA MOLA

我都揸緊tesla同AAPL 倉位8:2

唔好呀

好撚煩

仆街鳥 今晚不問價走

你好似早2日唔係咁講

等反彈

Diu same here

想邀請麵麵祝福下美股

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

四隻都有,屌你老母麵

你又記得我
琴日高j入左 唔知幾時先返鄉下

Btw 佢睇好都死

期貨升到咁 我就唔信今晚會跌

仆街了仆街了 all in sqqq

成個倉就係得TSLA:APPL:AMD = 7:2:1
今晚放工食餐好就上路先了咁多位

呢啲野可以變得好快
隨時開市前就轉插啦

懷疑麵媽係抄我

關咩事
全部科技股都跌緊

燈力強到其他股都跌埋

睇好啦 唔好入呀

4隻都有揸

見佢琴日冇開post咪進場 點知神永遠都跟住我

開巿不問價走

重貨aapl

我代表財經台強烈促請老母麵切勿干預美股

睇緊姐未入 炒多輪先

想入手
依家咪唔洗買

Nvda

DROP TO ZERO

4隻全有

不問價溝 溝到返家鄉為止

家鄉幾多？

驚閪 升哂囉咪

高j左 aapl 125
買完就灰左機後悔

你唔知睇就夠?

好彩無SQ

呢排回調整 應該唔夠膽入啦

尋日先入完AMD APPLE....

酒呀 人踩人啦

有三隻

唔好呀 神 我知錯了

叫佢all in sqqq得唔得

當日都無人信會負油價

我4隻都有.....

屌你老母仆街麵神

琴晚又咪轉跌

唉

買GOOGLE INTEL做對沖

屌你老母

麵麵開心乜都得 但最好輕手少少啦麵麵

叫佢唔好咁啦
咁搞法副作用會愈嚟愈勁㗎

佢睇緊即係可以入
佢要入即係要走

正一死賤種嚟

SQQQ

我都係依幾隻....
會唔會投資取向相同而比股票調查科拉架....

有3隻，驚都未驚過

Tsm都燈得死我專心打工算

對唔住

ZM

想問下，點入呢個group ?

全部有貨

有頭兩隻

即刻止賺放咗tsla

Appl真廢

我屌，全倉呢幾隻

琴日入左put 希望麵神贏埋美股 今日直插！！

今晚賺多d

All in 就一炮燈死
分注就慢慢磨死

其實Tsla 改變世界的電動車發明，未必應該有好潛能仲未發掘到，現在大家買佢未來前景，我覺得已經price in 左。

要清倉Lu

冇tsa wo

屌你咩

Dklm 老母麵

食屎啦老母麵

全紅返去玩党股啦dllm

老母面

差佬可唔可以拉鳩埋佢

差TSM就全跌

有冇TG CHANNEL?

NVDA究竟做錯D乜，呢代產品咁正都可以比人壓成百蚊價

拉鳩佢啦屌

V

plan 緊入

amd嘔血

AMD死得啦 遲D一定會話5nm芯片熱到燒左
Intel即刻出到7nm

唔信？

不要試探麵 ，你的神

本來諗緊AAPL @112.5
同埋NVDA @480 撈唔撈過夜
見到呢個po嚇到人同狗都縮埋

每次麵麵出手，都惹不少笑料及慘叫聲，令這裡增添朝氣

麵仔 唔好搞美股啦

收到
Set低啲個買入價

早幾日麵神話回調果日
我唔信邪即日輸左幾箱媽咪麵
神喻真係要聽

點解佢買乜跌乜都仲有錢買

週五我112入appl點算好呢

屌你老母面
食屎狗 跟撚住哂 死撚開啦

好準
除左tsla吊緊鹽水
其他3隻星期五收市都炒哂
明明呢4隻開市前仲升緊

吾好亂咁入市住～

[member美股應該都跌返去今年三月個水平[/member]

有冇諗過佢係放咗先黎開post

麵仔抖下咪算
捱夜對身體唔好

Tsla計返未拆之前個價都$1800

Aapl 變咗爛果呀

NVDA要買ARM了
600 gogogo

話仲有可能會交易失敗

講實左啦

撚有事咩

老母面燈我半個倉屌

破燈係呢鋪